支那要求漁民不要靠近釣魚台

【Now新聞台】日本傳媒報道，中國福建及浙江省有關部門要求漁民在休漁期結束後，不要靠近釣魚島周邊範圍捕魚作業，避免與日本發生摩擦。

共同社報道，中國在尖閣諸島，即中方所稱的釣魚島周邊海域，設置的休漁期於今天結束，日本政府已通過外交渠道向中方提出交涉，要求防止有中國漁船進入釣魚島周邊的日本領海。

有中國漁民就表示，福建及浙江兩省有關部門已要求他們在恢復捕魚作業後，不要進入釣魚島周邊三十海里以內範圍。在福建的石獅市漁港掛上了嚴禁漁船到敏感海域捕撈作業的橫幅。

據報，中國有關部門會使用衛星定位系統監控漁船位置。有分析指，雖然中國加強擁有釣魚島主權的主張，但仍然不想日本發生過度摩擦。

支共：釣魚台是中國的
但你哋唔可以去

又縮

不是一點也不能少嗎？

一個島都唔敢要, 我想知你點吞台灣.

全宇宙都是中國的

後果自付?

縮國

中国一點也不能少

釣魚台除外

唔好忘記海參威呀

釣魚台明明自古以來係中國不可分割既一部份, 點解唔可以去, 係唔係經已將釣魚台賣咗畀小日本

但可以缺一大片

海參崴唔係一點, 係一大片, 所以可以無咗

姐係話出現係尖閣列島既中國魚船都係老解

咁係咪可以去哂南海做活靶

而家局勢就算縮都冇得回頭

支持出兵打柒美國

200隻船同刀手一樣
屌你老母又縮

好想知班小粉紅點講

係尖閣諸島

說一個笑話：中国一點不能少

其實真係做野就應該扮紅令大陸人更反美反日
唔係係呢度嘈D濕尻野

感謝黨國領導忍辱維持世界和平